睇完陳嘉倩咁樣瘟仔法 我就知香港溝女其實唔難

又監躉又凸肚腩 錢又冇令到條女咁死心塌地...

你有冇女

Yoyo

同你咪差唔多

係架

溝緊

叫雞當溝女？

係 就快食女食到厭

.

請珍惜蓋Ching

想媾主播...

正喎，乜水來
有無ig?

佢都唔識？

yes

g

坐咗幾耐

可能琴日出監

小學雞
仲要唔睇新聞個隻

睇新聞點會留意d女啫

大陸色情女主播黎咖

溝中女？

可能條撚識轉彎呢？

同袁志偉呀？

陳珍妮先正
其他狗也不屌

方東昇？

小學雞？

利君雅？

梁堅成

巴打監躉來，開正雞倩果飯

女牙=.=

no

想知更多

梁凱寧？

伍彷榮?

睇tvb新聞唔睇女唔通睇佢d新聞

大麻b

劉慧卿

有線個班來

唔開名了

食大麻食到個人都short埋

嘉儀對腳真係世界級

係靚但未到世界級囉

睇佢d wtsapp對話都知佢好痴情
最難搞呢d，想飛都飛唔撚到
不過佢應該幾專一
睇佢wtsapp對話反而覺得佢幾pure唔似娘娘or雞
佢應該衰在太痴身太煩

利申冇女